打風果幾日 人在大阪 你問我答

隨便問

有冇被招牌砸死?

大把香港人啦 有咩好問
fb 都大把人更新

啲招牌仲勁過啲樹同屋頂

而家無野做想同大家傾下計

Btw 個風真係好勁
好佩服日本人打風翻工仲笑哂口

飛田新地有冇開

你點返香港？

打完風嗰晚都已經有開

打多地方打完風即開

改機票
塔新幹線去左東京
但係好麻煩
啲電話錄音等到頸都長